尋址色魔起底殺一儆百

係時候做嘢
各位正義嘅連登仔，如有此人訊息
請放上黎，轉交警方

絕不可姑息呢啲色魔

推

今日可以偷拍遲啲可能會強姦

偷拍裙底?

一定要受到法律嘅制裁

轉交警方做乜

醒小小啦

推到有資料

唔好咁啦

大家幫手放嘰資料上黎啦~

最憎人偷拍

色魔真可怕

我地影返藍絲問佢做咩跳閘

大叫有色狼
我估有好多人會幫手

佢咁鍾意偷拍嘅話就應該畀人拍返佢轉頭， 等佢嘅親朋戚友同埋佢嘅僱主都知道佢嘅所作所為

講得冇錯

push

就好似前年新納粹份子喺Charlottesville搞納粹遊行，同有其中一個成員開車撞死反制示威者之後， 成個美國網軍都用我哋嘅戰術去將佢哋啲咁嘅人渣嘅底起得一乾二淨， 從而佢哋唔可以再披住極右思想喺美國呢個自由國度上抬起頭做人

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

屌 轉咩交警方

Push

邊個出頭就打邊個

我地要學政府

偷拍女士被發現既咸濕佬

條友好想出名

彩虹色魔

好似真係想偷拍人裙底先